不如搞個屬於勇武 /想勇武既和理非遊行

我知大家都想勇 但又驚冇人follow,自己係小數

由私鳥 報數已可見一班

其實大部分人都想 / 猶疑緊勇唔勇

不如搞個和理非遊行（過程完全和理非。只係show有幾多人可以勇武）

等大家個信心再強d

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

你知唔知自己講緊乜 1999

睇完你個名 就知你想一獲熟